
                      El planeta de los simios: Los orígenes, lejos de ser una obra maestra, no deja aún así de ser impresionante. Uno se deja llevar de un lado al otro de la historia, sin tiempos perdido, en un ritmo bastante constante.
        
            